點解套《楚漢》D 選角咁柒既

睇左幾集

虞雞一D 氣質都無

劉邦全部兄弟都路人樣, 唔講都唔知佢乜水

反而劉邦個情婦曹氏淫淫地仲正

張良個樣柒到

明明之前拍三國D 選角幾好

咁你都睇左幾集？

楚漢驕雄睇左幾百次, 想睇下其他

幾年前既大陸未興小白臉/偶像劇化掛

楚漢驕雄其實都幾高汁

張良抹唔走果浸魯肅味

完全無果種智者既感覺

反而見到佢就成日諗起佢比孔明撚狗咁撚仲以為自己好醒制衡兩國既演技

直頭神級啦

鄭少秋同江華好睇好多

吳美珩有d敗筆

好正喎

佢做虞姬冇果種舞女嘅魅力 性格都唔夠烈 佢死果幕得江華做緊戲咁

劉邦幾市井
呂后好靚
以後咩版本張良都應該搵蔣志光

一陣搵鹿晗做韓信咪仆街

好鍾意何潤東
好型

秋官江華祥仔蔣志光同阿父 都好正

公道不在人心
是非只在時勢
時勢變
人心自然會變
就好似地上既青草
會順應天時生長一樣
就好似天上烏雲密佈
必然下雨
無論漢王又好
項羽又好
韓信甚至張良都好
都只不過係一隻棋子
任由上天擺佈

呢套d 道理好正

有聲

劉邦會唔會太冷靜
起義殺官兵果陣坐係度食花生